連快必呢d垃圾都未驚過出黎大埔帶頭

child登班笠水狗醜唔醜

FC

現場大量中坑老野口罩都唔帶出黎行
到底笠水既個膽有幾細

出黎啊

快必本身都夠細膽 d7689貼肚皮
今日唔出大埔既真係好心反省下

要幫福建狗扣獨立帽子

依家傳幾個地方有黑社會，係咪仲自hi唔出現嘥維穩費？

佢好似住嗰頭